69後已有1283警員辭職

連5%都無
剩下的是什麼垃圾渣
大家明白吧

來源？

Source please

證據？？

Show Blocked User - 塵哀落

有好多係學堂未出黎辭左

No source

cource

12個都無啦
戇鳩

唔理真定假
但係咪傻啦
邊係為良心辭職
係驚俾人抽後算賬，無左份長奉咋

副警計埋入去？

我一定唔信

冇可能

你計埋退休？

我身邊8個朋友當差全部走哂（藍3至白3都有，年質年半至八年都有）

69後？

年資

唔洗覆, 善用起底

全部721後補一個月代通知金即走

1823政府熱線

咁應該知咩事
有冇內幕爆

明白，當你係
更加證明淨返低既都係賤狗

所以話仲留係警隊入面既
百份百係無人性

現職警察想做翻一個人，做翻一個香港人，
其實好簡單

辭職

唔洗內幕
發現自己人=自己敵人
落差好大

推

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

吹水

我朋友中學就諗住做警犬
畢業去咗讀毅進
佢見到香港而家咁所以推咗犬犬面試
到而家仲失緊學
要返pt過日子

無間道梁朝偉都係辭左職先跟曾志偉

點證實先？

因為佢唔想好似你ID咁樣

做番人咪好囉

是但啦 總之仲做緊警察就一定係垃圾
必須死全家死剩佢一個 終身癱瘓長命百歲

1283做返一隻人
其他都只係一舊垃圾

所以咪要搵武警填補

唔信

Source?

讀毅進咪做消防救護囉

補一個月
細路仔做過公務員未

邊度得嚟嘅數據

走得既 應該有內幕可以爆

養得起自己
頂天立地
有咩值得傷心？

佢地有冇出黎打人

69後已有12830武警入職

source都無點信呀
不推文回覆

未夠三年的確係補一個月

咁都冇料爆

最可悲嘅係佢個gp有300幾人
發生咁多事都只係走咗好似不過十人

救護、消防、入境、海關

係咁有良心，前線畜膿就唔會咁狼啦
扮下野推撞下收手啦

上面好多阿毛同阿蛇

武警公安黎嫁 講左幾多百次

其實有人辭職，有幾出奇？

千零人亦無誇大成份

就算再加多千零人想辭，但基於客觀條件($)唔辭得

都係 10%，10個有 1個仲有少少良知，有幾奇？

數量來自？發夢

呢個可以係核彈

剩低係入面既都係畜牲賤種狗

辭1000個，咪去中国R番1000個公安填位囉

因為佢唔想做狗

絲打啱呀
虐老個三件其中一個咪就係離咗職

佢地寧願走都唔由內部揭發黑警的黑材料，食屎啦

你做過公務員未
未過三年真係要補一個月，或者入紙等一個月走

係

廢青9up]香港人唔好慢慢習慣歪理同不公義

［暗黑戰法］嬲撚完同我入黎

乜撚野1283
鳩up

20d前都仲正常
20d後被偷 ac?

無證無據係度吹風？

無繼續錯落已經算係咁，宜家留低禽獸都不如

香港人同佢自己應該覺得自豪
respect

Fake news

[重要]今日會搭公共交通既手足請注意！

條件：年資半年至八年，全部補一個月

三年至八年要補三個月

我睇樓主唔會俾
呢d資料HR先有

識80 個警察, 全部良心發現唔做啦

請多左10萬中國武警

啲狗總唔會24小時full gear

消息來源？

69 果晚係警員比人打咋喎。。。怕死所以辭職？

去記召問吓謝蛇咪知囉！屌

真係想既 等香港重光先考新警隊

屌佢老母你計埋自己壽終正寢同橫屍街頭果d 呀？

又想洗白？no source no talk!

所以呢 仲有咁多系街名正言順系街打緊人 同黑社會一撚樣啊

我同個fd成日喺佢面前笑犬犬毅進制

樓主都無幫佢地洗白 走個啲有良知
剩低個啲仆街臭閪黎

no source
don't push

好多本身深藍
一係一早同人反曬面

其實打算辭職既警員，只要係鏡頭面前除低晒gear，走入示威者人群入面，已經贏盡焦點

Source呀屌你老母

成千個都冇人出黎爆料

叫人點信

比你有5000個唔撈又點
仲有25000幾個

哦，閱⋯⋯ 係咪要打去1823查詢下？何況，人地公司炒左幾多個人又關我鬼事

洗白工程！癡心妄想！黑警冇一個係無辜既

1283 人之中 得一個高調做蘋果訪問

其他人唔放震撼彈？

計埋退休都無咁多啦屌你
3萬個全部都係社會垃圾，恐怖份子
唔撚洗分

做其他紀律部隊啦，仲做共產黨隻狗

有部分未必係良心發現，只係頂唔順壓力，1283 其實唔係好多。

1283 ? 屌你老母咩

呢d 數字就算做csb 都要中高層先有實際數字

警察正一垃圾

有，但好少！身邊有學堂的學警朋友差唔多就完成晒23周訓練，因為在學堂質疑7.21元朗警黑聯手，辭著出來，人數都有10幾個！學警好多後生，有更多機會，唔想日日被班仆街高層指鹿為馬洗佢地腦，大是大非當前，更加唔想為著份狗糧逼賣自己良心，助紂為虐！

推！

推。

你睇狗乸集會得1%都唔夠
就知黑警沒有一個是無辜的

洗你老母底呀仆街
一定要搵人開刀

好多狗都仲係覺得自己無做錯
覺得係自己係儆惡懲奸
真係痴撚線

入去做臥底啦 辭職咪仲難行

無做囉咪 佢就係唔想做狗

退左係正黑，唔好天真。

佢辭職學警話，好多武警混入警隊，係事實來嘅！大家可以留心觀察下，不過，少數良心良警係咁黑白顛倒嘅時勢，都難挨落去啦！

理撚得佢
仲做緊狗嘅都唔會係好人

Blocked

你點知的

男既係警察，住將軍澳，經常~8am出入坑口站

咪撚洗白啦屌你老母
負皮，封鎖，上一頁

俾左3個月時間你辭職
淨返果d 唔好怪我地唔留手

辭左職 但家屬集會得100個人？
辭左果d唔企出黎？
On9

用公安武警填充空缺

證明而家仲做個d99%都係人渣

屌你老母source呢？

唔好意思 講得衰
我意思係既然有咁多所謂「良心」
冇理由家屬集會得100人

我要殉職呀！

個班唔好計
聽聞請唔夠人垃圾都請

可能好多派咗去仲臥底
毅進仔點會放棄高薪厚職

So? 咪又係公安做大陸排隊落黎食皇家飯

我不嬲都係咁講。如果仲想有返朋友/屋企人.. 唔想俾人睇唔起嘅話！立即辭職唔好做狗！！！

發起不信任政府運動
罷免呢個政府

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

總之就沒有一個係無辜嘅

而家無警察，只有公安和武警，大把唔識廣東話。

手動轉發
有關 831 太子站警察無差別攻擊市民一事，

有位加拿大記者 Tiffany Foxcroft 呼籲在場，甚至係響地鐵站或列車嘅目擊市民同佢聯絡，
佢嘅TG係：@Tiffany_Foxcroft

佢要將警察做嘅嘢send去海外呀！
佢係加拿大最大嘅新聞網絡CBC電視台記者嚟架！
麻煩幫幫手🙏🏻

唔理有幾多警員已經辭職
留係到既肯定無一個係無辜

無一個無辜

又唔係殉職

『連登力量』緊急升級！！ 全民三罷！！！！！

開呢啲post 無內容無source 想洗熱門版直接啲啦 五毛

屌還屌 請善用不推文

呢5%咪就係沙sir 牙wave個堆老鼠屎

新手上路 唔好意思ching

派左去做卧底咋屌

唔好理來源，總之仲做梗既人都冇良心可言

幫我同佢講聲respect
佢應該好自豪先係

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

唔怪得越打越激啦，原來白警走晒

no source
垃圾post

同你朋友講好多香港人respect 佢！

黑警 冚家剷

第四罷 - 罷買行動升級-針對港鐵麻煩睇睇:

關我撚事

殉職就話啫

無得fact check既野點信呀?上一頁

唔好on9 有長俸一定唔會走
而家嗰啲新入 2000年後已經無長俸

殉職先再報呀唔該

good decisions

唔會！狗改不了食屎

不忘被捕義士

屌high錯 正皮左

呢啲冇source垃圾post 都2000正評
究竟咩事

唔做定轉其他紀律部隊？因為內部考其他可以留返年資轉左照都計人工。身邊有個轉左海關

考其他紀律部隊都得姐

Source????

冇source咪亂講，一陣又炒車

有中同畢業去左考 之後上左前線比老師同學屌到化 好快辭左職

所謂白警同良心警察
係反送中之後已經走得就走哂

有冇記者可以問到？

難怪唔派人行beat, 人手緊張加上有風險變梁成恩

最後入面全部都係武警

長俸制無左廿年啦大哥

69後已有1283警員入職,OK

點解呢個唔係殉職人數

2014年後仲留得喺警隊或者仲加入警隊 都係仆街黎

咪令警隊更黑

不如叫記者朋友問下69後有幾多黑警唔撈
担唔担心警力冇問題

我身邊都有8個朋友當差全部走曬（又係藍3至白3都有，年質半至八年都有）
依家諗緊下年燒咩比佢地好

咪又係為左錢 全部話想維護香港治安 想停止暴力嘅popo 全部同我唔收人工 做野 捐返啲之前啲人工比政府 先同我講正義啦

樓主on9

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

讀毅進唔一定要做狗
可以話比你知其他紀律部隊一樣收毅進
努力唔好放棄 遲早會成功

屌你老母source都無學人講野？
辭職係應該做既
唔好諗住幫垃圾洗白

只可以更肯定咁現家呢班
一定係垃圾中既垃圾恐黑警！！

留低嘅全部都係垃圾

SOURCE呢？

重點係依家仲係當差個班
你報個辭職數字有撚用咩，想證明甚麼呀sir

mon post狗你聽住，今舖你點駛風帶都無用
仲幫佢地洗白個d人，無一例外

姐係多左成千隻鬼啦

即係淨低黑警同支那狗

淨番果班 為左錢 泯滅良心

佢冇做錯到

Fc?

發夢果陣時

就算係個有良心既人,
留係警隊入面又可以 "白化" 警隊咩?
無可能架

相反, 良心警留係警隊只會繼續成為儈子手,
你留係警隊入面就要執行任務,
狀大警隊既聲勢.

聲稱打輕手 D,
都係廢話黎,
打輕手定重手 D,
都係打擊緊我地

想幫香港, 做翻一個人
現職警察請
辭職

屌你老母9up冇source

冇source

分分鐘係辭職做臥底咋

身邊一個女警fd 辭職
另一個學警fd 話連同佢有30個集體退出

圖又冇, source 又冇, 搵鬼信咩,
小一學生都呃唔到啦

樓主出黎啦 大家已經好撚煩

鳩upper

9 UP 無SOURCE?

呢個真，爆行動計劃，拉人時放水已經好大幫助，可以1搜集埋警黑勾結証據

文宣新名目及戰線-Decitizenize